同條友搞野，佢條ex踩上門

應該有匙只係lock左 一unlock就大力衝入黎
依家躲係安全位置 可以點做？

利申：重要嘢好彩全部係身 不過就冇佐對鞋

出去3條友玩人形蜈蚣

三個男人 有咩咁傾掂佢囉

冇可能我點會走去撩佢
我想拎埋啲濕星野走咋

咪傾掂佢

佢ex 應該以為我勾引佢條仔
但實質上今日係我第一次先見番佢條仔 而且亦都話咗比我知佢哋分佐手 佢ex應該唔會咁易話為

我剩係得對鞋冇 其他全部都有着㗎

走開啦

咁快就搞？

其實係控射 根本含入乜都冇

又嚟？我朋友西西今日開始有愛滋

唔關你朋友事呀放心

唔關咩？ 聽日你放幾 食唔食飯？

三個男人

同條友搞野

放八
但依家想買咗對鞋先 因為冇鞋著返屋企好怪 （做最壞打算攞唔番任何嘢）

控射
冇含丶入

我喺男仔

原來你講真㗎？

腳板都黑 好污糟
有冇人打算救我～

喺邊啊 你去谷講

咩谷

中大牛xx